專家委員會認為一死兩危殆個案與打疫苗無關

專家委員會認為一死兩危殆個案與打疫苗無關

#港聞 多一名71歲老翁接種科興疫苗四日後猝死，針對兩宗死亡及兩宗危殆個案，新冠疫苗臨床事件評估專家委員會開會後，當中一死兩危殆個案與接種疫苗無關。 (3/8/19:10) 全文 ()

專家食屎.jpg

佢每走一次數就名義上賺2球

人又無，錢又無

所謂專家

已經定性危殆個兩位唔關事

iCU入面聽到都嬲到醒